勇武派要留力到 10月1 日國慶.

呢個政府依家要拉晒勇武派,
等10 月1 日可以 高高興興搞國慶 70 週年.
大家要留力.呢段时間唔好送頭.
等10月1 日出黎.

幫推絕對認同，唔好送頭！

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

时

[重po]經過812同813我有啲嘢想講

721

推到核爆推到核爆推到核爆

推

認同 唔好急進 係10.1前唔可以清袋
8.18維園一定爆人 其餘人會上街遊
一定有黑幫/內地人/南亞做野
最大可能係加埋黑警混入示威者爆發前線衝突
傷亡後警方首先會話係非法集結
再告跟住衝既人暴動
甚至好多無辜既人都會照拉
（告唔入都唔緊要 會照拉）
目的係震懾和理非 令佢地之後唔敢再出
日後次次遊行都不再發不反對通知書
今次好撚關鍵 係無大台各有各做既考驗

时間

低級分化

時 殘體字